有冇人分唔到麥泰來，三杉淳同松山個樣

三個特徵分別係乜
三個都差唔多青靚白淨

第一次係連登開post？

反町同岬

瀧一同立花兄弟

唔睇返上面張圖，有無人講得出呢個係邊個

屌你

屌開估好冇

你試下認安達充嗰啲

早苗

我覺得黑子的籃球都係....特別係動畫

只不過彩色易分D咁解..

垃圾漫

漫畫個個都一樣樣